大公司HR入入黎唔該

想你問你地點揀人in？
隔離po踩到非三大一文不值，連cv都唔睇咁濟
事實係咪咁

8大都係差不多，可能得hku會加少少分
cv會照睇

但都唔夠外國名牌大學爭

你試下入去呢個post

睇咗
都係外國名牌大學>>>3大>>非3大>野雞

你有咩比三大生突出先?
如果冇既 你係HR都會揀間U好少少既先啦

一般人都係咁睇架啦

始終hr都要扮工 係而家呢個fg季節可能太多三大要in而無時間睇太多non 3大既人
但過多排去到9/10月就乜人都in架啦

其實睇你讀咩科重要d

明自己點解無interview了